[童年]仲有無人記得keroro軍曹？

近排心血來潮搵返嚟睇
真係好撚好睇
啲童年回憶返曬嚟
記得細個有時要補習無得睇
都會特登叫屋企人幫我錄低
記得有次老母唔記得咗錄
即刻喊到仆街

點解唔可以好似多啦a夢/小新咁長做長有

奶共tbb做緊

tvb晏就又番播緊

傻瓜青蛙

無睇cctvb好耐

摩牙

細個仲成日同屋企人一齊睇
佢哋陣嗰樣應該係咁

其實得3、4秒
未必睇到

keroro啲電影好好睇

套嘢嘅觀念喺當時都應該算係幾前衛

有H漫

Tamama 好正

真
1-3集大電影都好好睇

唔撚係啊

以前冇睇過，而家Netflix重溫緊

就算漫畫原作都有露過點

好可愛 竟然要錄起睇 我而家有時都會係youtube重溫

唉唔知點解唔出落去
諗住佢可以做撚到奧運吉祥物

kerokerokerokerokerokeortamatamatamatamatamatamatamatamatamagirogirogriogriogriogriokulukulukulukulukulukuludorodorodorodorodoro

漫畫有出

個老母好後生
老豆係咪死咗好耐？
keroro個結局係咩？

如果keep住播有無機會做到國民級動畫

動畫

老豆未死，357有出現，冇結局。

吉崎個名都臭埋

已死

真

係喎
冬樹老豆有無出過場

357一次

到底主題曲個女仔係邊個嚟

14年有個3min版

夏美真係好正

漫畫有露點

求圖

原來唔係死咗
個老婆咁柒正都唔返屋企

動畫老豆未，漫畫作者有暗示過老豆死咗。

明明漫畫本身係高中生/大人向，間中有D殺必死
動畫變左小學生向，前100集係幾好睇但我記得之後悶到放棄左

Agree

第一卷P.95,134

吓 呢個真係唔知喎

有泳裝睇

套野原本行黑色幽默成人向,但之後好似攞左小學館賞之後變左細路睇

細個最初係有線兒童台睇,好撚鍾意j夏美

真係有

老母超正

成日有咸濕野

仲記得以前望住夏美都扯旗由其海底嗰集電影

前排先翻睇完

第20卷有原本劇情

情趣內衣咁款
大波波

傲嬌大波家姐

仲有摩亞都好正

h漫最鍾意睇佢同小雪百合

原漫畫都有

劇場版5，漫畫29卷，超正！

第幾集

巴打好熟keroro

kero kero

有Twitter Keroro gp, 有Discord Keroro gp

第8卷P.46後

我四本百科齊曬

想幫佢奶返乾淨

本隊

其實呢隻邊撚個嚟

動畫版第二季
最尾講打giroro大佬嗰幾集勁正
根本可以拎嚟做劇場版

嗰度最精彩

keroro小隊反cup嗰度真係燃到喊
無記錯的話

劇場版轉哂配音
搞到勁唔慣
Tvb又唔搶返黎做

劇場版配音無得同cctvb配音比
差勁遠

正

日文最好

細個睇又唔係好覺
依家聽返真係兩回事嚟

TVB第二季換咗Keroro嘅配音

圖？

我最近都睇翻
仲特登去carousell買keroro

真係有圖

期待會再動畫化

Keroro同Tamama

好記得小學個陣睇完就要去學游水 有一日播完之後話全部播映完畢 搞到我喊住去上堂

如果viutv原版買返

d配音一定好頂隱

k隆星近年唯一一個k隆星幼兒
單行本2x集出場

我以前好中意睇，不過細個果陣已經覺得搵呢個鄭嘉穎唱叔叔唱主題曲好奇怪

有睇過 唔同晒feel

夏美真係童年女神嚟
不過大個鐘意老母

23卷，不過係好似唔係幼兒而係新兵。

Why not both

卡通得黎係好笑既
真係小有

最鐘意個老母

細路好中意日向老母同556嗰妹大個少少就上網搵H漫

記得

香港未播個時已經上網睇日本版
d 作戰行動勁on9,腳趾尾踢櫃角都可以侵略藍星

仲有kururu 浸咖哩浸到變左黃色

個時上癮到買埋漫畫,但唔知原來18禁

冇結局即係咩，作者冇晝落去？

仲連載緊

i know that feel bro
真係會唔開心成日

同小新一樣

但係吉崎整撚爛左我個動物朋友2
屌你老母
利申 方丈

但我記得夏美好似得13歲

係

冇記錯應該係2006/07年香港開始播, 果陣tbb 配音算唔錯, 而家果幾隻主角既聲都仲記得

差好遠啵
唔係話keroro唔好，但小新果啲級數差好遠

咩事搞臭咗？

睇過啲H漫係幾撚正
不過唔係青蛙屌果啲

動物朋友2

最勁嗰期有機會

seed?

D女好索啊

好似第一季已經換左

我指第一季後

第七季第一集

好正，可惜冇新嘅動畫版

我最鍾意嘅卡通

仲有動物橫町 好懷念

Tamama衝擊波

其實佢本身漫畫啲畫風都似h漫

第一季唔知係咪50集左右, 講話要走, 仲消除記憶同建築, 有少少感動

但轉頭話原來身體檢查先叫佢地返去

Youtube好似有哂tvb配音

jeng

默示錄擊

有冇人記得呢隻貓

有，鍾意Giroro嗰隻

因為係動畫所以話係身體檢查，第七卷P.183有「真相」

佢老豆個名叫春

kukuku

有，前排都有翻睇，劇場版最鐘意龍同復活島。
復活島隻boss 吸咗giroro 之後勁型，小學個時仲係咁跟緊張圖畫

記得老母個蘿勁大 次次落電單車都有close up細個已經覺得好正

仲有夏美體育服look都好正

圓呢

圖
爬翻文已經揾到了

追post

細個睇coco 有軍曹漫畫 每次老母出場都會睇清楚對大波波 次次都扯扯地